香港市民緊急聲明Urgent statement from hongkongers

我們普通香港市民在此向香港政府及國際社會聲明以下要求：

1. 徹底緊急解散香港警隊。
2. 香港政府立即進行全面重組。
3. 對警隊的野蠻行為和危害人類罪行施加國際、進取和終極的制裁。
4. 將自6月以來警隊的濫捕、濫暴違紀行為，稱為「暴行」，這些行動襲擊了廣大公眾並殺死了示威者。
5. 呼求國際緊急人道主義救援。
6. 對每項自6月以來非自然死亡進行徹底、全球性和獨立的調查（包括周子樂和陳彥霖的案件、831事件中多人死亡的可能性、新屋嶺扣留中心看不見的巨大罪行、以及大量原因不明的自殺和失踪案件。）
7. 對每起自6月以來警察向市民作出的性暴力事件進行全面、全球和獨立的調查（包括在新屋嶺扣留中心內強姦和輪姦的可能性、在街上發生的性騷擾和酷刑式對待、在醫院遭受的侮辱）
8. 全面評估和獨立檢查 721警察配合黑社會襲擊市民事件，追究其原因、過程和責任。
9. 追究由10月1日起向示威者開實彈的所有警察之意圖謀殺罪及其所有責任。
10. 敦促香港警務處向所有香港市民道歉。
11. 要完全達到五大訴求。 （唯正式撤回逃犯條例已完全沒有意義。）
12. 正式和全面撤銷蒙面法。
13. 質疑引用過時的《緊急狀態條例》（ERO）的合法性。
14. 對中國共產黨作出的全球性暴行和不人道的大規模監禁，施加緊急國際制裁。

以上所有訴求都必須實現。否則，香港便不會有自由與民主。這些訴求應公開、廣泛、迅速地被廣傳。

見字請幫推

Pish

We, the normal Hong Kong citizens, hereby state the following demands:

1. The complete and urgent disbandment of Hong Kong Police Force.
2. The Hong Kong Government, that opposed all voices and demands from every part of the society, should immediately be reformed.
3. To impose international, radical, progressive and ultimate sanctions on the Police Force, for their brutality and crimes against humanity.
4. To regard the misused operations of the Police Force since June, which have savaged the general public and murdered the protestors, as ATROCITIES.
5. The call for critical humanitarian rescue in the protest scenes in Hong Kong.
6. The thorough, global and independent investigation on every non-natural death happened since June (including the cases of Chow Tsz-lok and Chan Yin-lam, the possibilities of numerous deaths in the 831 Incident, the unseen enormities inside the SAN UK LING Holding Centre, and the large amount of unexplained suicides and missing cases.)
7. The thorough, global and independent investigation on every sexual violence happened since June inducing by the Police (including the possibilities of rape and gang rape inside the SAN UK LING Holding Centre, the sexual harassment and torment happened on the street, the humiliation inside local hospitals.)
8. To comprehensively evaluate and independently inspect the causes, implementations and responsibilities of the 721 mob attack.
9. To trace the responsibilities and the crimes of murder for the firings of live round to protestors since Oct 1.
10. To urge Hong Kong Police Force to apologise to all Hong Kong citizens.
11. To complete the five demands. (The formal withdrawal of extradition bill is now totally meaningless.)
12. The formal and total withdrawal of the anti-mask law.
13. To interrogate the legitimacy of invoking the outdated Emergency Regulations Ordinance (ERO)
14. To impose urgent international sanctions on The Communist Party of China, for their global atrocities and inhumane mass imprisonment.

Every demand above should be achieved. If not, there will not be freedom and democracy in Hong Kong. We hope these demands can be shared openly, widely and quickly.

#FightForFreedom #StandWithHK #hongkongprotest #DisbandHKPolice #HKPoliceAtrocities #AntiMaskBan
#Strike #七二一 #八三一 #十月一
#全港三罷

一定要推上國際
幫手arr

推

推咗先

推呀

up

1112

push

你漏咗幾樣非常緊要嘅嘢

1. 廢除公安條例
2. 全民槍權
3. 審查所有法官裁判官有冇涉嫌收受利益/延後利益

槍權我真係好掙扎
係可以制衡政府
但係好似美國咁一個癲佬可以換走幾十條命
如果比痴鳩線藍絲有槍
屌...

甴近平

Push